[Handsome Boy 對 Fuck Boy] Diulama 定 火炭麗琪 邊首歌洗腦啲

兩首都係洗腦歌
唔知大家覺得邊首洗腦啲呢
正皮 : 佢家下 Diulama (Since 2011)
負皮 : 梗係 火炭麗琪 (Since 2017)

Diulama (原曲：Nelly - Dilemma ft. Kelly Rowland)

歌詞：
行撚開 唔好再 亂咁擺一副 hifi 喺街
我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛
佢個look 確實可惡 仲要大碼衫配癲屎褲
我請你抬 hifi 舊到死咪抬出街 冇暗瘡又黏膠布
柒到死直頭反肚

我見佢對我抬頭 笑意淫淫發我姣呀?
She gonna ham(咸)sup(濕)me ar
我咁俊俏廢撚事呀 show佢 我叫乜名講啦 Handsome Boy 仲幾不羈確實
喂 坐吓坐吓 有架嘢 chock 吓chock吓泊埋嚟
博昅 柒頭佢咁核凸咪眼昅昅 我嬲㗎
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle 佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心 我好無辜靘仔都係罪人? 鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正

點呀屌你諗咗去邊? 我估佢條底褲 攬錯咗上頭頂lu 坐係街趁人少少 吽吓吓係樹自己笑
我個次行開boom 又見到佢自己笑
佢每天自己笑 就算下雨天也自己笑

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當係情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明

Charming 話咁快姣婆仆倒嚟
喂!等陣先好嗎? 一睇就知係啦!
條臭八佢發情期 八成嚟氹我同佢
再同伯有上下床呀 忽㗎
姣嘢頭腦確實係 不雅
但係我又想試吓 剝衫衫褲褲 我即刻休返高咪喇!
我氹吓妳o架喳 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益吓妳

點呀屌你諗咗去邊?
佢諗吓佢諗吓諗吓襟我

佢家吓黃色衫 又變返綠色衫 又變返黃色衫 驟眼望吓好似綠色衫

咁至handsome 咁至handsome

佢家吓黃色衫 下半身配牛仔褲 又變返綠色衫 佢下半身配白色褲

識兮分呀妳

笠笠亂笠笠亂 我老母勾佬點算
咁咪好囉

原來我老母”s老母 齊去勾佬 再無法修補 relationship

我見妳婆婆好得喎 少女我唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過
關節酸痛咪玩咁癲

七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院 復發肩膊炎點算 我阿媽留佢緊院 弊喇!下半身仲流緊血 我屌佢條姦夫 仲要攪我哋三姑 係要攪遠房親戚 未食到飽佢唔心熄

喂!有冇牛油帶過入黎呀!冇帶到嚟呀,夾硬嚟呀!菊­花的部位好隱蔽呀!

吉錯總制標撚哂shit

一郁篤錯唔好撚制呀!
正bor 妳婆婆濕濕漉漉
正呀!妳嫲嫲屎忽gutgut
正喎!妳姨婆心口凸凸 叫哂埋嚟俾叔叔昅昅

叮噹叮噹open the door 我阿媽突然出院
話已經病情好轉 誓要將劇情扭轉
話要共你風吓流幾轉
佢穿上藍色衫 代表佢唔識眈
入戲肉至嚟
the end 冇辦法啦係唔make sense 㗎喇

火炭麗琪 by FOTAN LAIKI (ft. YoungQueenz)

歌詞：
Trapping trapping whole life is a trap
愛情陷阱 oh life is sad
All all her want is that 樓同車
All all I have 係腫瘤同病 in my mind
In this city 事與願違係種自然
So it's ok to be 自憐
卷起幾支開始自燃 AYO
嘗試過堅持 有嘗試過努力
但「社會敗類」that's that how they called us
Fuck with us 子彈會 loading
你留下疤痕 父母死去 shit 哈利波特
中指舉起 yea we fuck 'em all
中指舉起 yea we fuck 'em all
失去嘅將會令你得到更多
We run 整個火炭似法輪功 GOD DAMN IT

火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪
火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪
火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪
火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪
火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪 ya ya yeah yeah

火炭 麗琪 Inhale 閉氣
火機 撻着 POP E 拍藥
點起咗支blunt 知我好撚chill Chill
唔該閂窗啲草我哋繼續燒
煮咗好多brownies 以為我係人妻 人妻
燥到着火 swag 熱情的臭閪 臭閪
上咗的士我就pass支joint俾司機
問我咩名 我話我叫火炭Gucci mane GUCCI
嗰啲fuck boy亂咁襯對yeezy YEZZY
我就偏向清純好似Fiji FIJI
對眼擘唔開 我就丙到好撚大
叫我city girl 不過嚟自新界
許留山hot box smoke到成房都係煙 丙野
Shout out to my girls 眼紅紅 好似Twins
I'm so lit 十級火災你哋疏散
Pop粒e with the squad out of Fo Tan

推

冇fuck boy

麗琪po左上佢ig

我就係睇佢ig先入黎